反轉豬肚就係屎

純發洩po，有同感巴打可留言
一份IT工，細公司，成間得10人，返左一年，話炒即炒，仲逼你走，驚死你偷佢野咁。
一年前見工話主要做Supporting，間唔中要pre sales。
從來只做後勤，未sell過野，冇端端第二個月已經要見客，心諗咪當學下新野。
系統都未撚摸熟，見客又唔識對答pre sell，個sales manger就當堂閪面。
然後日日返工就坐係到摸個系統，摸左半年，算係有7成熟，解決到日常系統問題。
其他同事好nice，有問必答。老闆就永遠冇任何交談，我問佢野仲要串9我。
都算，日日好努力做practice，唯獨真係pre sales 技巧要時間磨練。
前日，話炒就炒，冇warning，冇交談過。
................
我心諗，我未做過pre sales，有乜做得唔好，大家都可以檢討，一年裡面從來冇對我工作表現提供建議。
DLLM 難為我仲日日對住你個垃圾系統浪費時間。
好彩你都識比返代通知金，唔係就勞工署見。
................
上年年尾聽會計講公司有盈利，但係個老闆仲要講大話話冇，然後花紅話遲半年先出。
果時已經覺得好奇怪，不過冇理咁多，on99信左佢。
................
一個老世，自己就算有幾聰明都冇用，唔撚識用人就咪撚請人。